2021新一年祝大家破產跳樓死

炒股輸
炒樓跌
揸車炒
賭錢輸
讀書炒
空難死
全家破產跳樓死
總之樣樣衰 衰到落2022
Goalllllllllllllllllllllllllllll

樓主新年快樂

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉

又見到你😂😂
你要平安喜樂自由呀

支持

哈哈 係咩😂
你要破產跳樓死呀

跳樓好痛架

你又知？

護哥ho ball

🙏🏻

究竟人生要幾失敗先會咁諗？

係度推舊po單單打打以為自己好撚串好撚型
唔撚gur我就開聲屌爆我老母 係度陰啲陰啲
見到你都覺得嘔心 男人老狗成個小人咁 低章

威

屌你老母收檔啦
十幾日前嘅post都要推上嚟
你係咪低能㗎

sex?